（劇透）Endgame致敬位

Hulk撻完手指救人之後
Thanos嚟地球突襲轟炸Avengers總部
算唔算係向Mandarin致敬

Tony經歷兩次畀人突襲住所

有幸出生喺呢個年代 90後

經歷哂哈利波特八集同呢二十二齣Marvel電影
兩個經典系列

大個一定要畀個仔睇

仲有魔戒呀

亞凡達
Nolan

仲有各種電視劇GoT, Doctor Who

Nolan嗰啲當然 Memento, Inception, The Prestige, Interstellar, The Dark Knight Trilogy, Dunkirk齣齣經典
但都唔算係一系列
當然僅次重有Star Wars同James Bond
但我個人麻麻地星球大戰
而占士邦太重英倫風 型係型 睇係好睇
但唔會有咁多忠實粉絲
同埋都唔算只係誕生喺90後00後嘅年代

而哈利波特同Marvel系列都尚算完整 唔爛尾 觀眾粉絲全世界咁多 相信有大部分都滿意 相反Fast & Furious系列頭四五集都幾好 但走下坡 最近Hobbs同Shaw嗰齣我都唔識形容喇

重有阿凡達2等到蚊瞓
要等第三集 占士金馬倫都唔知賣咗鹹鴨蛋未

我認同電視劇好多都經典 但電影嘅話呢兩個系列無得輸

三部曲嘅經典實在太多
再多啲嘅得星球大戰, DC系列, Fast & Furious, Jurassic Park
但都唔夠哈利波特同Marvel系列撼